［超準確預測］港澳辦記者會一定唔會退讓

記者會目的
1. 定軍心
支持警黑政府嘅工作，以最高武力同法律嚴懲激進示威者。冇任何人會係今次事件下台或被追究

2. 中共絕不退讓
港人所有訴求，一點都唔會回應

3. 扣帽子
將港人和平訴求說成港獨，顏色革命，拉攏外國勢力，分裂國家

4. 聚焦激進派： 將香港一少部分激進示威者，講成係暴徒，意圖推翻政權之類，為之後用重藥作根基。同時模糊焦點，令大家唔記得港人訴求

5. 對外國做show
將大家搵到嘅黑材料同指控，例如疑似搵黑社會打香港人，中聯辦黑社會合作等。都會指為毫無根據嘅指控

6. 恐嚇香港人
出老解之類，總之要港人驚，唔敢再出聲嘅任何方法

估計出現關鍵字
暴徒
強烈譴責
顏色革命
港獨
維護國家安全，領土完整
全力支持港府依法施政
外國唔好介入香港事務，說三道四

一定全中啦，支那幾時有創意過

Finally, 無解決問題方法， 完

評已正

surprise me please

你咁樣讀晒人地份稿

共狗全世界都亂咬
點會驚一個小地方?

你係咪偷睇過人地份稿嫁，咁準既

點少得依幾句,
污損國徽 侮辱國家 傷害民族感情
嚴重挑戰「一國兩制」的底線
嚴重挑戰中央權威

仆街玻璃心大陸狗

1賠1.0001

仲諗住今朝寫稿，而家連登有

中共底以露

以後同佢玩暗

閱

漏左“予以最強烈讉責”呀

預左 睇都唔想睇
好悶
有新意先再講

8月5號齊罷工

至少中9成

留名睇full combo

樓主肯定係港澳辦職員

莊玩返

lm 全中

支共同港共寫稿員真好做

屌你，賭馬賭波又唔見你咁撚準

肯定林鄭工作

應該會割席

封盤

仲有最重要嗰樣
看圖作文 佢定一定有圖

中！

堅定不移全力支持特區政府施政

屌有幾準
次次都一樣我都識預測啦

好難唔中

堅決維護一國兩制方針

推

中共 只會強硬對待反對佢既人

大家唔好有一絲希望佢會幫我地

新疆 內蒙古 種種 都已經證明咗

不要說推 試著說8.5大罷工

push
中共呢世唔使旨意拎返台灣

我信了

應該全中

馬會宣佈封盤

太陽繼續如常從東邊升起

全中 中少樣我自貼都得

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

樓主係咪寫稿員？

很合理推斷，應該會多一樣恐嚇，中央不惜一切代價，捍衛國家統一完整。

堅定不移實行一割兩制

中共係極要面
要佢認低威仲慘過叫佢去死
見到有連登仔話咩好驚中共會退讓
民意就會袋住先 運動就會散
根本就想太多
分分鐘今日又攞老解出嚟講 又吹風
但永遠唔會真係出

畀你估到

同木奠錄音機有咩分別

開盤1賠0
100%中

Push

估計出現關鍵字

一部份人

不分化！

一個版本用足幾十年

係人都知啦 次次都係講呢啲

買番10萬賺番個lunch都好
反正實贏

無期望。

準

唔明點解有巴打覺得大陸會叫林鄭下台

100%中哂

預左佢唔會退
佢呢個記者會唔係比我地睇係比班支那賤種睇
如果退佢地咪好無面 又暗示比人聽抗爭有用
共產黨無死錯人架

總之我贏曬 你地全部收皮繼續做港豬

估到晒 佢地唔洗出黎講架啦

有聲嘅

push

強帖留名

親，你的資訊很有用，好人一生平安。

仲諗住等懶人包，估唔到連登已經有

大家花一分鐘睇一睇
唔該崇洋嘅入一入嚟

中共解決問題嘅方法就係
解決提出問題嘅人

你睇今朝曾鈺成就知

加上港澳辦負責係鷹派

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

支共講嘢睇嚟都嘥時間

應該會有埋傷害全球華人感情

預左啦 唔通話即刻回應訴求 之後普選咩
佢如果係咁講既 我仲驚

唔聽都知會講咩

準確無誤

真係全中

一定會入落外國勢力數
再肯定警黑保家衞國

直接將佢地份稿打咗出黎

留名返黎對答案

留名對彩票

仲有：國家已經極度容讓，但小部分別有用心人士勾結外部勢力，企圖破壞香港繁榮穩定，實在是得寸進尺，必須嚴厲打擊。

來來去去都係果幾句架啦
估到哂

中國內政
堅決維護主權
外國勢力
說三道四

其實大家都估到佢會講咩

口交部份稿照讀一次就得

每個香港人都背到佢哋嘅稿

你唔好咁啦 一早講哂 人地有咩野講

港澳辦主任係張曉明

基本上呢堆keywords必定全中
估下邊個首名入球好過啦

口交部

西利巴打！

你都可以做口交部了

最強嘴炮

我買 外國勢力

港澳辦為甚麼突然宣佈今天下午開新聞發佈會?還不是前晚南邊圍路口那輛藏有中聯辦勾結鄉黑鐵證的私家車惹的禍！此事件影響甚大,當事人中聯辦再狡辯再抵賴也無說服力,於是只好靠"國務院"出馬了。撤換林鄭不太可能透過新聞發佈會。應該由林鄭自行宣佈,採用老懵董腳痛模式。

解放軍呢？

正常啦
佢地班仆街會講D咩？

好悶呀

觀乎近日親中陣形嘅消息，777不太可能會馬上下台
中共搵接任人需要更多時間

樓主可以去港澳辦做

唔係國務院咩.?

唔係咩叫口交大國

打錯， sor

Lm睇預告成真

樓主準到咁 以港澳辦嘅智商
會懷疑有鬼外洩國家機密

有邊次唔係？

你係港澳辦發言人，定內鬼？

從來冇念過支那黨會低頭，錄音機都知講咩

六四就係最好例子

支持特區政府依法施政

驚鳩佢

人肉錄音機大國

預左

樓主洩露國家機密

哈欠
睇得口交多都知交黎交去都係個幾味

屌，講左幾個月都係呢啲字眼啦

有人仲會信佢地講嘅野咩

估唔到賠率咁閪你班友都咁癲
馬會已封盤

邊洗估

次次都係咁

最好係咁
好撚驚佢講撤回然後香港人收貨

可以開盤

廢話。。。

推到佢地唔洗寫稿

文字版錄音機

從實招來 樓主係咪港澳辦派來連登的餓底？

講錯，人肉錄音機

中共除左口講好叻叻之外，有冇d 實際野做下

一定話支持港府依法辦事
暴力行為撕裂社會

對香港當前局勢的立場和看法
只用返722囉明顯

立場：堅定地支持特區政府依法有效地施政，依然堅定地支持特區警方和司法機構，依法有效地維護香港社會的安寧，懲治不法暴徒，還香港一片安寧

看法：香港是 700 萬市民的「共同家園」，一代代的港人付出很多，中國人民也給了很多支持，他認為這種公然挑戰香港福祉的暴力行為是不能繼續下去。

仲有動亂應該都會出埋

人人都係口交部

罷睇罷聽罷工

P

都係啲鳩野

應該中九成

愈強硬愈好 最怕佢地讓步

寫稿個個可能度左成晚，你依家一野篤穿晒人地，叫寫稿個個情何以憾啊

其實即係耿爽記者會remix版mv

留明

第三點咪係香港人未接受到既野

果日噴黑漆就俾人上鋼上線

6大訴求依家真係壽終正寢

咁準請受小弟一拜

講撚得多
真係邊際遞減

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

10/10
一定全中

我買 強烈譴責

如果咁都仲未出暴動呢兩個字
咁睇黎大陸真係好撚驚無左香港呢個救生艇
屌佢老母繼續出差佬打我地

又話連登仔係燈神 點解今次咁嫁

已經嚇，又話出水炮了

外國勢力操控
極少數人破壞社會秩序
二百萬人遊行隻字不提

100%準確預言
我all in

三篤屁

咁多分析依個最似樣

全職賭撚

又扣帽子 無大台呀傻西共

黎黎去去都係呢D架啦
強烈譴責強烈譴責強烈譴責強烈譴責強烈譴責強烈譴責強烈譴責強烈譴責強烈譴責

ON99

幾點開

大喝一聲

最驚係啲淺黃見到會轉做深藍…

以後幫佢出公關稿啦

估計未必做齊樓主所講既野，一定會有人頭落地，另外會用牙膏式比小小甜頭香港人，睇住輿論同上街人數反應再決定由政府新暫代特首公佈，睇情況再擠多少少，總之就要十月一號前停止所有反抗活動，當然最重要既真普選，一定唔會答應

Haha

不意外 呢啲記者會

目的唔係比香港人/港府睇
係安撫佢果十三億，話表達訴求係唔啱㗎
跟手讚下啲狗GoodBoy

證明做對了
越高調=越驚
大家加油 勝利在望

解決提出問題嘅人

唔會有甜頭
因為佢地係鷹派

屌你，講啲大家都知既野黎呃正評

但大話可能有，開D 空頭支票

會唔會即時罷免張建宗

真心中硬

次次都係咁上下

做咩偷睇人哋份稿😂😂😂

共產黨字典係唔會退縮
你越大聲佢只會越大力打你

你都講哂，個記者會仲使乜睇

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 冚家剷

哈哈

有聲

估計佢地仲有腦既話，表面上會改組政府，調動下D人，殺一兩件，再由香港政府新班底承諾一大堆空頭支票

中聯閪

留名

罷工

支那份稿用左好多年

留名跟進

香港加酒

中共國務院違反《基本法》，行政干預香港事務。明日下午三點港澳辦將召開記者會，講出香港目前局勢的立場及看法，並回答記者提問。除非香港的問題已經觸及國防危機及外交關係危機，中央不宜對香港的內部事務發表立場及看法，否則違反《基本法》。這是明顯破壞一國兩制的。即使是宣布林鄭月娥辭職，也應該好似董建華一樣，在香港本土解決，不能移到中國大陸宣布。美國等國際社會成員對此將非常敏感。
這是毀滅一國兩制之舉動，是給予美國及英國口實，判定中國違反《中英聯合聲明》，提出香港主權懸空論。
（按：《基本法》22條: 中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。）
呢點其實有冇得煲大。事實中共開記者會係唔岩規矩喎。一國一制咩依加

除左之前嘅尋親活動繼續令班狗社交受打擊，仲要俾佢地班仔女以佢老豆老母為恥
香港教育點失敗都唔會鼓吹暴力，班狗好多都有仔女讀緊中學、小學

心理背景：
班黑警面對市民、其他公務員嘅唾罵都視若無睹、一錯在錯，原因有二：
1. 為左令屋企人有好生活、小朋友物質條件充裕，就算自己爛面，都要埋沒良心繼續攞份狗糧。
2. 街外人點睇唔理，反正自己生活圈子都係自己友圍爐，唔會覺得孤獨。

行動：

9月2號開學日，我地打工仔同大學生一齊請假一天，於各個間中、小學門口派發黑警濫用暴力嘅海報單張，尤其係對冇防具嘅市民都打/開槍（常見於連儂牆嗰啲）
為左真實呈現，要彩色印刷A4 size
派傳單唔係鼓勵遊行乜乜乜，而係傳達真相，所以唔犯法。

攻效：
如果小朋友/學生收到傳單，見到自己老豆老母嘅工作就係無差別打市民、向市民開槍，令到普通市民都無辜流血，一定好受打擊，返去問老豆老母點解要咁做

影響：
1. 令黑警眾叛親離，連親生仔女都唾棄佢地，心理崩潰
2. 令佢地小朋友心理受影響，令黑警要花多啲時間處理仔女情緒問題、修補關係，影響黑警於週末遊行嘅出勤率。
3. 仔女為佢地黑警父母嘅惡行得到報應，警惕世人唔好為虎作倀、助紂為虐。

事前籌備：
1. 繼續整理過去6月至今嘅濫暴圖片，並持續收集嚟緊可能發生嘅濫暴素材。
2. 由於大量彩色列印需時，現時可以先行印刷已發生、fact check嘅濫用暴力素材，下次發夢亦可以先行派發測試反應。

中晒

aggar

拎乜返
正確嚟講係共產黨偷左台灣中國領土

閱
土共一定唔想衰向香港手度

重有Keyword 台詞：極少數不法份子製造社會矛盾，企圖分裂國土，阻礙中華民族偉大復興進程

賠率 1:0.5

出埋佢地份糧啦

預左講廢話

屌那媽，成份閪稿你寫鳩撚柒晒出哩啦

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

文宣準備

中國干預香港自由
破壞一國兩制底線

樓主已經進入港澳辦思考領域

屌佢老母

其實已經開始冇睇政府警察果d新聞
已經冇新意同好廢話

就黎識背

經濟已經受到打擊。政府都要驚

實話市民借集會遊行自由跟住去搞事，合理化以後唔批不反對
可能會提特衰政苦有權宵禁甚至戒嚴
硬野多

90%係！

一定係咁，面子最大嘅國家，一有退讓就覺得輸，覺得被欺負

反對外部勢力積極干預中國內政

全力維護一國兩制及國家穩定繁榮

Pish

大家睇記招都睇到識背

基本上冇期待過佢會講有內容嘅嘢
中國人，邊識管治，做奴才就叻
咪用返自己做奴才被人管嗰套
用返落管治人民度囉

姐係錄音機
我要戒嚴ar diu

支膠辦

Noted with thanks

真係宵禁戒嚴的話
以後會變城市遊擊
不過大孖沙會拆天

全中

總之就當睇 棟篤笑

係用足30年。

講來講去都係果幾樣
9撚up

過埋今日應該好多香港人被「港獨」

想嚇鳩市民唔敢出嚟，一出就話你港獨份子

你本人就係耿爽

封盤,唔洗賭都得

100% 準確

你班仆街，唔好搶埋口交部d野做好喎

讀稿之嘛，每次都係咁，無驚喜

一定係

支持, 快啲出老解

全中嘅話我立即罷工

留名等睇預言大師。

其實份稿係咪你出，我都幾肯定完全一鳩樣

中L晒

張匪曉明嘛.....

未3點已經跌咗300幾點
求下你我要戒嚴我要老解我要攬炒

全中啊

洗鬼預言咩
估到估到

希望佢講廣告話

可以開盤睇下中幾多隻字

聽過啦， 次次都咁講！！！

唔講都知架啦

文盲國家仲識講乜

雖然唔悶到瞓著但係都要聽直播.....
真係睇一次嬲一次

解決提出問題嘅人=解決咗問題

係人都知嘅廢話。
又做錄音機。

唔洗睇都知up乜9了

肯撚定樓主100% 全中

琴晚到而家林鄭都無出過黎講野，會唔會真係宣布佢辭職呢?

只要check吓楊光係邊個，就知唔會咩好事講架啦

山寨國
自己抄自己

支那人9UP都唔係第一日

反而我覺得似放軟態度

巴打好有潛質入閪聯辦做

聽到都厭
爽 YY 同 春姑 已經將左唔知幾多百次

買十萬先賺得個lunch你有啲大志好唔好

留名睇全中

仲有字眼

毫無根據
莊嚴國徽
公然挑戰一國兩制
不自量力

pushh

快啲出老解
this way this way
呀應該要講 這边這边

堅定不移

幾點有得睇

又係講呢d叫華大媽出來講咪得囉

會唔會屌北韓干預香港？

到底係幾點鐘記招？

共狗

6就最後岀動啦 屌你老母

我支持出老解！！！賣曬未阿你班中共高層

岀老解一齊去銀行睇恆指

"堅定不移地"支持港府施政，維護一國兩制

留返條命打老解

食屎啦共產黨

不意外

其實大部人都估佢係咁

毫無證據咁指控有證據既示威者係毫無證據指控

1999

9x9係咁

巴打中哂，仲唔做埋黨主席？
支那狗好易估

咁快爆哂堆稿出嚟你叫上面重有乜可以講

此句不念

一定有「別有用心」

xxxx係支那內政

一國兩制運作良好

呢個預測最合国情

做領導做到咁易比人估到
點對外國

樓主根本是港澳辦

通常會插一句新嘢
等啲所謂時事評論員可以運用創作力同幻想去恐嚇香港人

搶對白喎

啲字眼已經有聲

我覺得已經睇完個記者會咁

祝樓主批中
寧願佢咁講好過擺岀軟化姿態氹人袋住先
林鄭下台唔夠，我係要光復香港 時代革命

估撚到

不如估第8 樣?

推～

全中, Template黎

都係個幾個組合唔會有咩新意